十點鳩叫 俾人投訴

今日收到信寄去我單位話會跟進但唔係我屋企業主個名，應該係鄰居寫信投訴我個單位，但回郵地址寫左我單位，仲要係大陸人名，真係on99架喎，而家我有佢地個名可以點玩9佢地好

先捐血之後器官捐贈

集思廣益

有冇聯絡電話添啊

冇....

支那人要幫佢報名去艱苦地區參軍

參軍（苦困地區）

叫咪叫囉！ 我發覺有人叫，真係令我屋企D中立人，開始關注呢場運動

係有用 叫得有價值架！